Note: la présentation n'a pas été donnée en CEP, suite à une urgence sur TousAntiCovid.

La présentation a néanmoins été communiquée aux membres du CEP pour lancement de la campagne des affectations SED pour 2021.
